轉捩點 就係當中共下令屠城 警察選擇幫香港人既時候

轉捩點就係當中共下令屠城 警察選擇幫香港人既時候

推

On9

呢個可能性 賠率高到仆街喎

咪撚發夢啦
班仆街冚家剷到時幫摺被佬帶路就有份

發夢

選擇卸博就會

FF

唔好on9
用腦都知佢地不知幾想開實彈殺人

發撚緊咩夢呀 幾耐冇出街呀 屌醒你呀傻鳩

樓主訓足5個月？

唔好發夢啦

香港警察已經被收編為中國公安香港支隊

平行時空?

拉

？？

咪on9啦

消防就有機會既

佢地睇香港人死不知幾開心

go to fuck yourself
佢地唔幫手都偷笑

天真

啱先仲護送班nds上船走
幫香港人？

大部分都老解黎 你睇隔離PO 出埋艇運支那學生走就知

唔會

樓主 死全家

你比國師更加似有病

佢地點會向老解開槍,唔好FF

屌 就黎半年喇 仲信有警甴幫

一定唔會啦
屠埋啲藍綠白黑曱甴 死人先守到秘密

人地啲警察質數幾高，香港嗰啲？！助紂為虐就有份！

唔會。港狗現在係復仇執勤。我諗佢哋憎學生勁過中共憎學生。

Lol

唔好妄想，警察已經被完全洗腦！

唔好拉 推比大家笑下
呢幾日太多負面野

班柒頭會幫香港人？訓醒未呀？

咪撚on9啦 班狗一邊射一邊笑就有

白痴 納粹猶太人幫兇警察黎炸班狗

on9

無可能

隨時仲開得多過支那軍

減人工無OT錢就會喇

美軍入境個賠率都無佢咁冷

極危險

發夢啦

傻啦你

你係咪ON9架 仲覺得會

幫手屠城就有份

上帝同黃大仙聯手都大機會過狗生返個良心

幫手屠城就會

樓主訓左幾年?
唔好推廢post，上一頁

幫手篤灰就有份

訓撚醒未 當年北京班軍有d見到市民係停止前進、駐紮城外
中共要調外省軍隊，係語言不通、聽唔明市民講野既情況下命令佢地屠殺
香港呢班？母語同我地一樣架，就半年喇，有邊次係會聽香港市民講野架

你係唔係傻撚咗？忽撚大咗？狼狽為奸就有份

消防都有啲機，黑狗唔參軍算偷笑啦

呢個一定唔會發生係香港班死黑警身上

屠埋一份

最終幻想2019

警察屠城 解放軍制止可能性仲大

不推文回覆 請善用

訓撚醒未呀 屌 好撚ON9呀 唉

將希望放係港奸身上樓主你真係傻撚左

發完夢未？

我懷疑調返轉機會大啲

仲發夢?
有聖旨在手肯定殺得更狠
你咪傻仔啦, 放個權比學歷低EQ又低既人, 你估佢地會幫香港人咩?

班毅進狗會反抗不如你買六合彩算啦

米on9啦，黑警殺曬啲香港人，大陸人泥度就當佢地神咁拜

難過Mark 6 中曬7個字

其他國家軍隊入香港撤僑個可能性仲高過狗反cup

咪撚發夢啦！

仲玩呢d小學生都唔信

Del post la ,佢地啱先去咗中大運大陸人走

我意思係 如果有轉捩點
依下就可以贏鳥

人地教大陸人呀 咪on9 la

我諗黑警暴動出解放軍清算機會仲高

引兵入城就有你份

ff少陣，宜家已經郁d攞支槍出黎fing不知幾想殺晒你香港人，到時共軍黎到班撚樣仲唔仆住去做先鋒

連飛虎隊Fans 朱仔成朱元帥都唔會對班納粹軍有期望嘅時候，仲諗咩佢哋會有轉捩點

五個月仲講緊白警叛變

諗多左

弱智 警察咪就係老解

咁你不如話係香港捧世界杯個一刻

真。發夢都比狗追
呢件事係絕對冇可能發生

瞓醒未

死黑警快撚過老解開槍呀

never

佢出老解，你覺得班月薪2萬毅進仔會幫香港人？

未瞓醒？一屠城，所有警察即刻玩三光再搭飛機走，肯定

會呀，幫香港英藉婦人淋病屠殺香港人

咪on9

唔好再打飛機啦 本質上凶殘成性果啲係警狗呀 仇視所有示威者佢恨不得你地死晒呀

發夢啦popo己收成中共邪惡共同體點會幫香港人

鳩少陣當幫忙啦柒頭

你訓醒未？

好心你咁大個人就唔好有咁多幻想啦 屌你

咪撚on9啦, 你仲以為警察有良心?

哈 咪就係成班popo屠城囉

講真 佢哋真係幫香港人既時候
我相信冇一個香港人願意接受

不如話中共出老解打黑警。一樣高賠率

😂😅好尷尬

999倍

死開啦你

所以咪on9囉 14年開始就同唯一武裝部隊對立

黑警會幫支那人殺香港人 殺晒之後就到佢地

真係未撚訓醒 中共同警甴係命運共同體點會咁樣同你調轉槍頭 你真係傻撚左

我覺得分分鐘褶被北佬擋住黑警屠殺機會仲大

難過中六合彩

係咪瞓咗6個月

屠埋一份就有

直接BLOCK

見到耶穌顯靈都唔會見到呢樣野

On撚鳩
廢物每個月十皮野啊
佢地俾個屎眼出來俾政府屌都得啊

岩

訓左幾耐呀

如果解放軍要接管警隊
班狗唔願意反抗
大家會撐邊邊？

一起底原來又一個引智障

幫解放軍將你地變肉醬就有 on9仔

屌，仲有呢啲on9 post

每日微話?

啲狗唔幫手打埋一份已經偷笑
唔好FF

仲發夢
如果老解一出
警察就好似 大人同 初生嬰兒既分別

On撚鳩
警甴屠9你就有份

佢地會搶住屠, 其實而家都開始緊

就算佢地會 我地都唔會比
恰撚完香港人又扮幫拖
當我地乜撚野
我自殺都唔會死係子彈到

靠自己好過啦

人地嫌3下槍少呀

香港差佬仲衰過共軍

咪撚發夢啦

世界好和平，你返上床繼續瞓

屠撚緊啦 佢屠埋一份

班仆街即刻上車拎真鎗啦

佢地喺中大幫梗支那人走喎

香港多賤種呢個真係無講錯

訓醒未

坐咗幾耐？

仲有呢個諗法，你岩岩放出黎？

on9
老解黎屠城仲要班狗做乜
老解仲會唔會分埋邊d人係藍黃
殺撚埋班狗同佢地家人就有份

中共就一早睇死香港警察人格智商都低得出奇

難過香港猛獨立

仲對班畜生有幻想

可以光明正大咁出解放軍只會係清算黑警既時候出現

幫手摺被就會

今次唔係block五毛
係block on9仔

冇撚玩
五個月日日有錢飲酒有錢叫雞
佢哋好撚目光短淺嘅咋
唔好睇到佢哋真係咁高學問啦
就算香港比解放軍入城
佢哋都係wfc

樓主咪衝出黎柒啦唉

警察選擇屠城 解放軍決定救香港人可能性應該仲大

美軍入黎機會仲高過殺殺人犯倒戈
機會率
0.01 對：0

真正既痴人說夢

當時就算連當地軍人都唔幫政府要靠外地軍人
依家絕大部分曱甴都唔係香港人，你覺得佢會幫？

發夢夢見愈來愈多人對警察家庭做滲透，多d 洗佢地腦等佢地到相應時候變節

警察咪支那公安囉

班警犬只會妥協
無受高等教育既人，無獨立思考能力
阿head 叫佢做咩佢就會做咩

on9
佢地殺完直接繼續返工咋
唔好咁睇得起班垃圾

天真到不能，你尋日有無去中大？

佢地係想殺曬所有人

無可能
只會係老解扮黑狗屠城

唔好ON9啦

警察同中共係咪掉轉左

機會係0

唔好發夢啦，班狗無人性左好耐
有錢就得，唔撚會理香港人

發下夢好啦

選擇幫共狗大機會d

警甴選擇與民為敵
死去大灣區啦你班仆街躝癱

哈哈！感謝樓主提供笑話一則

班狗殺得落力過老解呀

訓醒啦

1賠99999999999

全副身家買對家

佢地只會笑得仲大聲，最高興就係佢地

射得仲勁過解防軍搏戰功呀

建議樓主去check 下個腦
有輕度弱智可以搭2蚊車

中共下令屠狗宿 警察選擇反抗但被秒殺

打完丁好訓陣

黑警而家咪屠緊城囉

笑

屌你老母，你瞓醒未啊

唔幫手屠埋一份我當你贏

而家 d 狗換咗做支那武警同支軍好耐

都就快12月啦

估班友愛國到自己親人都殺埋就會

昏迷咗幾耐？

發夢，好多根本混入其他地方嘅人

訓醒未？
屠城
之後其他紀律部隊幫手就有d可能

選擇可以收工嘅時候！

難d

訓撚醒未啊

你咪on9啦
你唔係扮喎
堅弱智

唔好發夢啦
啲曱甴仲癲過解放軍

on撚9

訓醒未？

打少陣飛機啦傻鳩樓豬

你訓醒未?
佢地只會搶先幫手屠城

弱智發現

咪傻啦，武警公安換晒防暴裝。

ONL9???

收皮喇🤮

樓主好搞笑

港警同解放軍friend 過打band 呀

你返去繼續訓啦

話你on9 都唔洗怕你嬲

你係咪食催淚彈食到傻撚咗先會有呢個諗法？

發夢發得咁開心丫?

大家請善用不推文功能

佢地會幫手屠城

呢日永遠唔會黎到

連細路女 大肚婆都郁得落手 你仲會希望啲咩

樓主開呢個飛機post 之後有冇自己早洩射左？

咁我寧願信有外星人嚟地球幫香港人都好過信popo

我唔撚洗狗幫

仲對佢地有任何期望
我寧願得耶穌拯救好過啦

警察？？？

訓醒未佢地一直加重力道，班狗不知幾想快d上頭下令殺人

咪撚onq

醒啦

佢地想屠埋一份

朋友係白警
話無warrant但會照搜
襯全世界焦點係cu 突襲hku
暫時未必會唔會搜晒所有hall
但大家傳出去唔該！！
救下hku 住hall同學幫手清野！

難fc 但要注意！

發緊夢，只會屠埋一份

要轉一早轉左

仲未訓醒

唔撚洗佢幫 我地只會當佢地condom

佢哋恨不得自己落手，點會幫返你轉頭？

收皮啦

發撚緊夢

咪痴線,D黑警會開心代勞用真槍

樓主未撚醒就收皮啦

想轉污點證人
有冇諗過我地受唔受

.

咪癲啦

咪撚想洗底，狗必需受刑責

爭撚住報名企最前屠埋一份咋

你條撚樣活係平衡時空幾耐

為錢連尊嚴同良知都可以放棄嘅人
仲幻想班狗賊係自己人 瞓撚醒未
on9 post咪撚推

樓主笑死人

有無諗過黑警係覺得自己做既野係幫緊香港人

我唔使佢哋幫
我想佢哋死多啲

On9 po 黑警做乜嘢都唔會得到原諒，pull

有得開香檳慶祝 點解要幫你？

發夢都唔會出現嘅畫面

自 J 小陣好嘛 ?

變晒老解架啦屌你
有就一早贏左啦

瞓撚醒未啊

尻完未？仲諗住佢地可以幫我地？

四位數會員ACCOUNT, 應該賣到唔少錢

1：99999

黑警就係共產黨， 明嗎

唔好傻啦，就算班曱甴肯對住班高官/白衫開槍，香港人都唔會肯接受佢地

On99

你一定係好夜訓，仲未撚訓醒

憨鳩都唔洗咁大聲講出嚟

don't ff too much

洗個臉先啦

你覺得“支那大灣區”警賊會站在真“香港”人身邊咩？

on799

機會仲大啲

班仆街警甴拍手都嚟唔切啦

??????

想睇老解打狗
因為佢哋只係condom仔
佢哋可能會自保
但一定唔會係幫香港人

訓咗幾耐

你瞓撚醒未呀？

感謝樓主提供笑話

撚有咩，班黑警寸過馬撚，人都殺埋，佢哋已不再係香港的一份子

唔好天真啦

調返轉都會信下 大陸狗見唔對路就會鏟起個警隊自己管返 想狗隊調轉槍頭？

講個笑話，香港警甴會幫香港人

諗多咗

咩事啊 點解依個post都上到熱門 可唔可以推翻d重要d嘅post啊

白鳩痴
發夢都唔makesense

佢地第一時間拎槍做前線啦

唔好洗白啦

落手屠果個咪就係啲黑警囉，
啊，下一步就會比人當condom咁扔落垃圾桶

幫手屠呀？

到時我會支持

未食藥?

警察會一齊屠城
除非中共剷埋警察

訓左幾耐？

傻鳩左，咁撚多個月仲未醒

傻閪做狗妓最啱

我用全家條命賭
冇可能發生

on9ff

「同志们，这一边」就有佢份
警甴